其實catherine就像契媽

如股市幻化

屌你 都唔岩音

胡亂撈baba 她都未怕

但仍有過pltr吧 不怕輸錢

TSLA都可以嗎

邊間教會

用盡方法 跑贏標普納指

你嗰間

D人話唔岩音
但其實都一睇都知係咩歌

麵神 看看世界吧
這個Tesla 用盡方法燈爆這一個家

去買P L T R 好嗎
神燈有用嗎
仍未如阿木這契媽

去錯教會

靜靜凝視bloomberg

屌你老母我究竟睇緊啲乜

我以為原曲係森林
諗住接吓龍
定係間Ching 教會啲歌係啱音？

你改緊邊一句呀呢位弟兄

大哥，知你女朋友唱歌好叻
我造星都投咗票俾佢
勞煩你指點一下

(每朵）卑躬屈膝的花
去買 P L T R 好嗎

為都市腐化
神燈有用嗎

零落時擦亮這個家
仍未如阿木這契媽